認真請各位學識自衛術 特別係前線勇武

例如呢條就係教你點反擊持棍警犬
IKMF係以色列係每個人都必學技黎
而家香港咁既時勢好應該要學
特別而家仲有休班狗拎棍周街行

學下防身啦仆街

請不要再討論唱歌跳閘，實事派請全面進場。

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

推

612 721 811 831

1

好似話對面渣刀都一樣work

學多樣野冇壞

唔洗再講呢啲，佢地都冇膽。

學定可能會救到自己一命

認真post 要推

721,811,831

落街唱歌都小心

建議買 高lumen 既電筒仔(旺角見有500+lumen. 最好有得可以閃埋) ，有人用刀砍人照佢眼之後跑.

(同埋拎電筒出街唔會咁易挫到你入罪)

真刀既話，有練開武都難免會受傷. 何況冇練開.

揸刀揸槍都有招防到

睇下你想重傷定輕傷囉
同埋你會日日帶枝電筒出街咩

全民皆武
強身健體
唔係要打人
係唔要畀人打

練左膽先啦

一齊練到

咁15號前線見啦手足

要練先得，睇冇用

對住揸棍嘅都無晒符,咁對住揸槍揸坦克嘅呢?
家下係要練到隨時82/101空降咗槍械彈藥落嚟,D勇武要即刻嫻熟使用架.平時就少D出嚟鳩行鳩叫,多D練習先係實事.
諗諗佢.

唔單止前線啦
人人都要學啦